[Non-jupas] 如果比你揀 你會year1 entry 定 senior year entry？

如題

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

Year 1 ,成個大學體驗豐富好多

最後有冇u life

Year1

year1

year 1

senior entry defer1年

依家可能year 1 entry好d,呢2年經濟差好難搵工可以避避先

加油！

推

想去exchange就一定y1
得兩年根本唔夠時間去

Year 3